蕭生終於有盆菜訂啦！！！

唔洗再問邊到有黃盆菜啦

6-8個人888

10-12個人1188

好平

推

Push

唔撚買老燒 死打手

100%深黃都唔支持？

推 支持黃店

深黃？佢個仆街仔捐錢俾黑警，我好撚記得。

果個叫蕭定一好似前妻生

[url]

11:12 開始聽

蕭生冇捐喎

佢咁都覺得自己個仔冇問題，咁佢已經好有問題。

捐錢自由你可以點駁？蕭生就冇捐

唔通要限制人捐錢？

連講句自己個仔捐錢俾黑警係錯嘅都冇，而且佢覺得個仔捐錢俾黑警係冇問題，呢個人有乜資格稱得上係深黃？

捐錢呢個行為有咩錯？ 藍同錯2回事

你好意思問捐錢俾黑警有咩錯？睇燒山睇撚到你腦殘呀？

任得你點講啦 民意決定 蕭生係大多數人支持

Link呢

走拉打手

fb 打人民超市有啦

呢d咪雙重標準囉~老閪婆得少少股份係美心，無職位無話事權，佢講埋d仆街野就做9美心，美心根本控制唔到太子女把口，而家佢個仔捐錢俾黑警，你就話限制人捐錢無可能

足唔足料架 唔好因為黃就hea做窩

足啦 有講明份量

裝修美心好多人唔認同 唔割者

咁你係咪要佢私鳥左自己屋企既所有藍絲先叫黃？如果係咁，做黃絲都幾高門檻下。其實佢大大方方講出嚟咪已經算係咁，定係你想佢唔講出嚟，好似果啲咩大J咁，到比人發現左先死死地氣講出嚟？

10-12人 1188咁平？

屌你燒生，買L左你隻垃圾股

輸L左我十皮

好多料

唔好理佢個仔點捐錢法，起碼佢自己有幫手支援流亡喺台灣義士

佢個app未見有既

你講既由頭到尾都係岩呀，不過而家係雙重標準囉，你呢個道理應該套用係所有對象度

片尾有講

佢片不嬲快d 要搶就快

蕭生不嬲反對裝修 點雙重標準？

唔足都要買

你一定冇食過堅石燒同時代啦

蕭生出品 包足料

買

你既民意同黑警個民意一樣，果然係大多數

吹蕭才子我就識，燈神都上神枱，笑死

佢講緊我哋雙重標準

但蕭生本人真金白銀資助台灣手足 又請手足做伙記喎 咁都唔黃？最多話佢和理非姐

佢個仔係做左實際行動嚟支持警暴殘害手足，完

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

使閪幫襯佢咩
上年都係自己整

今日去左食腦燒間野
100蚊左右黎講 整得唔錯的
比起500蚊食酒店垃圾 我會去佢果到食
但d飯同意粉可唔可以整d汁/餸

12蚊任食唔好咁對蕭山啦 到時真係蝕

講真d港女識西食咩

煮野食都唔識啦

佢地咪又係見價錢貴就以為好野

堅石燒又平又正 係好多人

agger d港女食開屎
出面大把所謂冰室整d屎比佢收70蚊
佢都可以話好食
ps 燒山好野

有冇講暗號先

講左真普選果個
我個人唔太好餃子

緊係簡雞球啦

喺邊度買

人民超市掛

邊到有落單資料睇

人民超市呀 講晒有咩食材

送唔送貨？

應該唔送，我見好多酒樓盤菜都冇送貨服務。

送呀 除左年30

送呀爺爺幫你慳埋時間車費

謝謝

嗱唔好話我打手，呢個早餐38

大大份

難食過屎

呢度肯定好多熱狗五毛

支持燒山

支持

堅石燒個場 d 客average年紀起馬40up
其實腦燒深受廢中歡迎
好多中年男人去果到食飯 仲要自己一個
利申：見到幾十年後既自己

支持燒山
佢好有心
又幫去咗台灣d手足

老豆係黃
個仔藍

好多手足父母都係藍絲
深黃仔女都改變/控制唔到深藍父母

同樣地
深黃老豆都唔會控制到個仔做d乜
個仔都唔細

好明事理～完美示範雙重標準～

先唔理藍黃，啲出品先至係你比錢買嘅交易。
如果只講藍黃陣營完全唔講交易嘅野，不如直接捐款唔洗浪費材料交易買賣。

蕭生個女好靚

離地撚來

有個訪問問佢家境會唔會影響向上流之類

佢話性格都重要 貧窮先有希望之類

有錢反而冇動力

貧窮生活都成問題啦仲講咩向上流

燒山d餐廳d野對得住個價